時間快進到2020年夏末，伊隆·馬斯克展示了一隻名叫格特魯德的非常可愛的豬的大腦信號，贏得了參加他的腦機初創公司Neuralink演示的崇拜粉絲的驚歎和驚歎。 你準備好再次成為技術樂觀主義者了嗎? 2021年2月24日，MIT科技評論| 
 葡萄酒極客之所以成為葡萄酒極客是有原因的，這也是為什麼這麼多訓練有素的味覺類型喜歡Egly-Ouriet的一個很好的原因。 你應該喝種植香檳|喬丹米可曼| 2021年2月11日|食客 
 考慮到大多數Fenty美容產品都很容易從絲芙蘭的貨架上搶到，這次促銷是一個註定的藉口，你可以囤積所有你喜歡的美容必需品，甚至嘗試一些新的東西。 停止你正在做的事Fenty Beauty正在打折|南迪·霍華德| 2020年10月16日|Essence.com 
 好好想想，好好想想，試著回憶一下《週六夜現場》過去五年裡你非常喜歡的政治小品。 《週六夜現場》也救不了你Emily VanDerWerff bb1 2020年10月2日|Vox 
 馬修斯很喜歡她，但當她在從加利福尼亞到弗吉尼亞的路上時，他對未來及其可能帶來的後果感到恐懼。 學習為人父母|Terri Schlichenmeyer | 2020年8月21日|華盛頓刀鋒 
 營養保姆鄙視熱狗，但有很多快樂的食客喜歡它們。 《澤西海岸》最大的內褲在Jimmy Buff的|Jane & Michael Stern | 2014年6月15日|DAILY BEAST 
 不管怎樣，蒂娜和我現在是親密的私人朋友，我們彼此崇拜。 獨家報道:青蛙科米特質問豬小姐關於“布偶最想要的”，約會和好萊塢|青蛙科米特和豬小姐| 2014年3月22日|每日野獸 
 如果我繼續留在這裡——儘管我很崇拜拉斯特和馬蒂以及整個卡爾科薩的秘密——就會打破魔咒。 《真探》大結局回顧:接近完美|安德魯·羅馬諾| 2014年3月10日|每日野獸 
 儘管有那麼多人崇拜社區，但它的發展過程卻非常複雜。 這是Britta, Bitch: Gillian Jacobs關於Community 's Repilot, Foot fetish, and Communists |Kevin Fallon | 2014年1月1日|DAILY BEAST 
 例如，我喜歡20世紀60年代早期的女子組合:the Cookies, the ronetttes, the Shangri La’s等等。 為什麼成年人應該給單向樂隊一個機會|安德魯·羅馬諾| 2013年11月25日|每日野獸 
 她搖了搖頭，和善地看著那個男孩，他很快就學會了崇拜她，就像別墅裡所有的努比亞人一樣。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 至於他自己，他的存在和屬性都是無限的，他們被創造和保存是為了讚美和崇拜。 契約條例|約翰·坎寧安 
 若有人不俯伏愛慕，就要同時被扔在烈火的窯裡。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 若有人不俯伏愛慕，就要扔在烈火的窯裡。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 考慮到文本和評論給我們留下的不確定性，我們能做的最好的事情就是不帶爭議地崇拜。 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰)